拍長拖其實點行落去？

其實係感覺定習慣？拍拖超過一年其實重會唔會有心動既感覺？ 愛一個人真係可以愛如耐？好似當初一齊個陣咁？

我覺得習慣係感覺既昇華 你唔習慣一個人 點樣將佢融入係你生活入面
心動就要睇人 我就六年以上都有心動

你六年入面從未覺得另一半煩或者厭？ 點解可以keep到有feel咁耐 感情點先唔會變淡

諗返點解會開始

會大家磨合
一會要講自己點諗
對方唔係你肚條蟲

一定有 但唔會影響你對佢既愛 要接受lo 同埋最緊要係一心一意咁對佢

5年
愈黎愈愛女朋友bb

其實唔啱既人點都會分 夾硬拍長拖都只會散 如果真係啱既 你會為左同佢一齊而放棄哂所有 因為佢係你另一半 你最重要既嘢
我覺得你愛一個人 你覺得有咩係愛佢既咪做 如果要分手既你都阻唔到

兩個人一齊耐咗,又舒服既就會慣

你根本冇

唔好令你地之間嘅生活變得平淡
拍得愈耐 愈容易會出現呢啲情況
最緊要係要記住可平凡但不可平淡

點樣唔平淡 我同我另一半拍拖就係平時係屋企樓下見下 頹爆 好似好易厭 係咪要搞多啲活動 多啲出去玩

足七年 完全冇厭 依然覺得女朋友係咁可愛 好似仲越黎越親密

拍拍下會覺得佢似屋企人，開始平淡，而大家都習慣到就得，好似係。

利申未試過拍超過2年

所以有時製造下驚喜 間唔中浪漫啲 都幾重要

當你伴侶同你共過患難依然不離不棄

巴打我都未試過